#. extracted from ./apps/calendar/calendar.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-05-01 15:24+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. # generic
#: back
msgid "Back"
msgstr "上一頁"

#: save
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: hide
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: confirm
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: done
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: events
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: edit
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: allday-events
msgid "All-day Events"
msgstr "全日活動"

#. # first time use hints
#: hint-swipe-action
msgid "Swipe"
msgstr "滑動"

#: hint-swipe-to-navigate
msgid "to navigate between calendar dates."
msgstr "以在不同日期間切換。"

#. # time view selector
#: show-today
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: show-month-view
msgid "Month"
msgstr "月"

#: show-week-view
msgid "Week"
msgstr "週"

#: show-day-view
msgid "Day"
msgstr "日"

#. # settings
#: settings-show
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: settings-hide
msgid "Hide settings"
msgstr "隱藏選項"

#. # add records
#: add-account
msgid "Add an account"
msgstr "新增帳號"

#: new-event
msgid "Add event"
msgstr "新增事件"

#: add-event-header
msgid "Event"
msgstr "事件"

#. # account
#: account-header
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: account-list-header
msgid "Accounts"
msgstr "帳號"

#. # advanced settings
#: settings-header
msgid "Calendars"
msgstr "行事曆"

#: advanced-settings
msgid "Calendar settings"
msgstr "行事曆選項"

#: advanced-settings-header
msgid "Calendar Settings"
msgstr "行事曆選項"

#: advanced-settings-personalization
msgid "Personalization"
msgstr "個人化"

#: advanced-settings-reminders
msgid "Reminders"
msgstr "鬧鈴"

#. # create account
#: field-user.placeholder
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: field-password.placeholder
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: field-full-url.placeholder
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: modify-account-setting-up
msgid "Please wait while your account is set up"
msgstr "請稍待您的帳號設定完成"

#: modify-account-unable-to-sync
msgid "Unable to sync"
msgstr "無法同步"

#: modify-account-sign-in
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#. # presets
#: preset-caldav
msgid "CalDav"
msgstr "CalDav"

#: preset-yahoo
msgid "Yahoo!"
msgstr "Yahoo!"

#: preset-google
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: preset-local
msgctxt "preset-local"
msgid "Offline calendar"
msgstr "離線行事曆"

#. # note this does not need to be localized
#. # it is highly unlikely we will ship with this value.
#: preset-mozilla
msgid "Mozilla Zimbra"
msgstr "Mozilla Zimbra"

#: calendar-local
msgctxt "calendar-local"
msgid "Offline calendar"
msgstr "離線行事曆"

#. # create event
#: event-title.placeholder
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: event-location.placeholder
msgid "Where?"
msgstr "在哪裡？"

#: event-description.placeholder
msgid "Notes"
msgstr "註解"

#: event-is-allday
msgid "All day event?"
msgstr "全日活動？"

#: event-start-date.placeholder
msgid "Start date"
msgstr "開始日期"

#: event-end-date.placeholder
msgid "End date"
msgstr "結束日期"

#: event-start-time.placeholder
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: event-end-time.placeholder
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: event-delete
msgid "Delete event"
msgstr "刪除事件"

#. # remove account
#: remove-account-data
msgid "Remove local data"
msgstr "移除本機資料"

#: remove-account-dialog
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳號"

#: remove-account-dialog-details
msgid ""
"Removing this account will also remove your local copy of associated "
"calendars and events."
msgstr "移除此帳號也將會移除您本機上相關的行事曆與活動。"

#. # sync
#: sync-frequency
msgid "Sync Calendar"
msgstr "同步行事曆"

#: sync-frequency-manual.textContent
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: sync-frequency-15min.textContent
msgid "15 min"
msgstr "每 15 分鐘"

#: sync-frequency-30min.textContent
msgid "30 min"
msgstr "每 30 分鐘"

#: sync-frequency-hourly.textContent
msgid "Each hour"
msgstr "每小時"

#. # alarms for event view/edit
#: none
msgid "None"
msgstr "無"

#: remind-me
msgid "Remind me"
msgstr "提醒我"

#: from-time
msgid "From: "
msgstr "從:"

#: to-time
msgid "To: "
msgstr "到:"

#: alarm-at-event-standard
msgid "At time of event"
msgstr "於活動時間"

#: alarm-at-event-allday
msgid "On day of event"
msgstr "於活動日"

#. # alarms
#: alarm-start-notice
msgid "{{title}} starting {{distance}}"
msgstr "{{title}} 將在 {{distance}} 後開始"

#: alarm-started-notice
msgid "{{title}} started {{distance}}"
msgstr "{{title}} 已開始於 {{distance}}"

#. # relative times (before/after)
#: minutes-before
msgctxt "minutes-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: minutes-before[zero]
msgid "0 minutes before"
msgstr "0 分鐘前"

#: minutes-before[one]
msgid "1 minute before"
msgstr "1 分鐘前"

#: minutes-before[two]
msgctxt "minutes-before[two]"
msgid "{{value}} minutes before"
msgstr "{{value}} 分鐘前"

#: minutes-before[few]
msgctxt "minutes-before[few]"
msgid "{{value}} minutes before"
msgstr "{{value}} 分鐘前"

#: minutes-before[many]
msgctxt "minutes-before[many]"
msgid "{{value}} minutes before"
msgstr "{{value}} 分鐘前"

#: minutes-before[other]
msgctxt "minutes-before[other]"
msgid "{{value}} minutes before"
msgstr "{{value}} 分鐘前"

#: hours-before
msgctxt "hours-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: hours-before[zero]
msgid "0 hours before"
msgstr "0 小時前"

#: hours-before[one]
msgid "1 hour before"
msgstr "1 小時前"

#: hours-before[two]
msgctxt "hours-before[two]"
msgid "{{value}} hours before"
msgstr "{{value}} 小時前"

#: hours-before[few]
msgctxt "hours-before[few]"
msgid "{{value}} hours before"
msgstr "{{value}} 小時前"

#: hours-before[many]
msgctxt "hours-before[many]"
msgid "{{value}} hours before"
msgstr "{{value}} 小時前"

#: hours-before[other]
msgctxt "hours-before[other]"
msgid "{{value}} hours before"
msgstr "{{value}} 小時前"

#: days-before
msgctxt "days-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: days-before[zero]
msgid "0 days before"
msgstr "0 天前"

#: days-before[one]
msgid "1 day before"
msgstr "1 天前"

#: days-before[two]
msgctxt "days-before[two]"
msgid "{{value}} days before"
msgstr "{{value}} 天前"

#: days-before[few]
msgctxt "days-before[few]"
msgid "{{value}} days before"
msgstr "{{value}} 天前"

#: days-before[many]
msgctxt "days-before[many]"
msgid "{{value}} days before"
msgstr "{{value}} 天前"

#: days-before[other]
msgctxt "days-before[other]"
msgid "{{value}} days before"
msgstr "{{value}} 天前"

#: weeks-before
msgctxt "weeks-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: weeks-before[zero]
msgid "0 weeks before"
msgstr "0 週前"

#: weeks-before[one]
msgid "1 week before"
msgstr "1 週前"

#: weeks-before[two]
msgctxt "weeks-before[two]"
msgid "{{value}} weeks before"
msgstr "{{value}} 週前"

#: weeks-before[few]
msgctxt "weeks-before[few]"
msgid "{{value}} weeks before"
msgstr "{{value}} 週前"

#: weeks-before[many]
msgctxt "weeks-before[many]"
msgid "{{value}} weeks before"
msgstr "{{value}} 週前"

#: weeks-before[other]
msgctxt "weeks-before[other]"
msgid "{{value}} weeks before"
msgstr "{{value}} 週前"

#: months-before
msgctxt "months-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: months-before[zero]
msgid "0 months before"
msgstr "0 個月前"

#: months-before[one]
msgid "1 month before"
msgstr "1 個月前"

#: months-before[two]
msgctxt "months-before[two]"
msgid "{{value}} months before"
msgstr "{{value}} 個月前"

#: months-before[few]
msgctxt "months-before[few]"
msgid "{{value}} months before"
msgstr "{{value}} 個月前"

#: months-before[many]
msgctxt "months-before[many]"
msgid "{{value}} months before"
msgstr "{{value}} 個月前"

#: months-before[other]
msgctxt "months-before[other]"
msgid "{{value}} months before"
msgstr "{{value}} 個月前"

#: years-before
msgctxt "years-before"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: years-before[zero]
msgid "0 years before"
msgstr "0 年前"

#: years-before[one]
msgid "1 year before"
msgstr "1 年前"

#: years-before[two]
msgctxt "years-before[two]"
msgid "{{value}} years before"
msgstr "{{value}} 年前"

#: years-before[few]
msgctxt "years-before[few]"
msgid "{{value}} years before"
msgstr "{{value}} 年前"

#: years-before[many]
msgctxt "years-before[many]"
msgid "{{value}} years before"
msgstr "{{value}} 年前"

#: years-before[other]
msgctxt "years-before[other]"
msgid "{{value}} years before"
msgstr "{{value}} 年前"

#: minutes-after
msgctxt "minutes-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: minutes-after[zero]
msgid "0 minutes after"
msgstr "0 分鐘後"

#: minutes-after[one]
msgid "1 minute after"
msgstr "1 分鐘後"

#: minutes-after[two]
msgctxt "minutes-after[two]"
msgid "{{value}} minutes after"
msgstr "{{value}} 分鐘後"

#: minutes-after[few]
msgctxt "minutes-after[few]"
msgid "{{value}} minutes after"
msgstr "{{value}} 分鐘後"

#: minutes-after[many]
msgctxt "minutes-after[many]"
msgid "{{value}} minutes after"
msgstr "{{value}} 分鐘後"

#: minutes-after[other]
msgctxt "minutes-after[other]"
msgid "{{value}} minutes after"
msgstr "{{value}} 分鐘後"

#: hours-after
msgctxt "hours-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: hours-after[zero]
msgid "0 hours after"
msgstr "0 小時後"

#: hours-after[one]
msgid "1 hour after"
msgstr "1 小時後"

#: hours-after[two]
msgctxt "hours-after[two]"
msgid "{{value}} hours after"
msgstr "{{value}} 小時後"

#: hours-after[few]
msgctxt "hours-after[few]"
msgid "{{value}} hours after"
msgstr "{{value}} 小時後"

#: hours-after[many]
msgctxt "hours-after[many]"
msgid "{{value}} hours after"
msgstr "{{value}} 小時後"

#: hours-after[other]
msgctxt "hours-after[other]"
msgid "{{value}} hours after"
msgstr "{{value}} 小時後"

#: days-after
msgctxt "days-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: days-after[zero]
msgid "0 days after"
msgstr "0 天後"

#: days-after[one]
msgid "1 day after"
msgstr "1 天後"

#: days-after[two]
msgctxt "days-after[two]"
msgid "{{value}} days after"
msgstr "{{value}} 天後"

#: days-after[few]
msgctxt "days-after[few]"
msgid "{{value}} days after"
msgstr "{{value}} 天後"

#: days-after[many]
msgctxt "days-after[many]"
msgid "{{value}} days after"
msgstr "{{value}} 天後"

#: days-after[other]
msgctxt "days-after[other]"
msgid "{{value}} days after"
msgstr "{{value}} 天後"

#: weeks-after
msgctxt "weeks-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: weeks-after[zero]
msgid "0 weeks after"
msgstr "0 週後"

#: weeks-after[one]
msgid "1 week after"
msgstr "1 週後"

#: weeks-after[two]
msgctxt "weeks-after[two]"
msgid "{{value}} weeks after"
msgstr "{{value}} 週後"

#: weeks-after[few]
msgctxt "weeks-after[few]"
msgid "{{value}} weeks after"
msgstr "{{value}} 週後"

#: weeks-after[many]
msgctxt "weeks-after[many]"
msgid "{{value}} weeks after"
msgstr "{{value}} 週後"

#: weeks-after[other]
msgctxt "weeks-after[other]"
msgid "{{value}} weeks after"
msgstr "{{value}} 週後"

#: months-after
msgctxt "months-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: months-after[zero]
msgid "0 months after"
msgstr "0 個月後"

#: months-after[one]
msgid "1 month after"
msgstr "1 個月後"

#: months-after[two]
msgctxt "months-after[two]"
msgid "{{value}} months after"
msgstr "{{value}} 個月後"

#: months-after[few]
msgctxt "months-after[few]"
msgid "{{value}} months after"
msgstr "{{value}} 個月後"

#: months-after[many]
msgctxt "months-after[many]"
msgid "{{value}} months after"
msgstr "{{value}} 個月後"

#: months-after[other]
msgctxt "months-after[other]"
msgid "{{value}} months after"
msgstr "{{value}} 個月後"

#: years-after
msgctxt "years-after"
msgid "{[ plural(value) ]}"
msgstr "{[ plural(value) ]}"

#: years-after[zero]
msgid "0 years after"
msgstr "0 年後"

#: years-after[one]
msgid "1 year after"
msgstr "1 年後"

#: years-after[two]
msgctxt "years-after[two]"
msgid "{{value}} years after"
msgstr "{{value}} 年後"

#: years-after[few]
msgctxt "years-after[few]"
msgid "{{value}} years after"
msgstr "{{value}} 年後"

#: years-after[many]
msgctxt "years-after[many]"
msgid "{{value}} years after"
msgstr "{{value}} 年後"

#: years-after[other]
msgctxt "years-after[other]"
msgid "{{value}} years after"
msgstr "{{value}} 年後"

#. # Date formatting details (http://pubs.opengroup.org/onlinepubs/007908799/xsh/strftime.html)
#: hour-format
msgid "%I %p"
msgstr "%p %I 點"

#: hour-allday
msgid "All Day"
msgstr "全天"

#. # Default header used in month view / week view
#: month-view-header-format
msgid "%B %Y"
msgstr "%Y 年 %b"

#. # In week view when displaying multiple months (weeks that span months).
#: multi-month-view-header-format
#, fuzzy
msgid "%b %Y"
msgstr "%Y 年 %b"

#. # Header format used for in the day view.
#: day-view-header-format
msgid "%b %e, %A"
msgstr "%b %e 日 %A"

#. #errors
#: error-start-after-end
msgid "End date must come after start date"
msgstr "結束日期必須接續在開始日期之後"

#: error-unauthenticated
msgid "Wrong login and/or password"
msgstr "登入失敗，請檢查帳號密碼"

#: error-internal-server-error
msgid "Server error. Check your login and try again."
msgstr "伺服器錯誤。請確認帳號密碼是否正確並再試一次。"

#: error-default
msgid "Something is wrong. Try again later."
msgstr "發生錯誤，請稍後再試一次。"

#: error-offline
msgid "No connection. Check your network configuration and try again."
msgstr "沒有網路連線。請檢查您的網路設定後再試一次。"

#: error-account-exist
msgid "This account already exists."
msgstr "此帳號已存在"

#. # notification errors
#: notification-error-sync-title
msgid "Calendar sync error"
msgstr "行事曆同步錯誤"

#: notification-error-sync-description
msgid "Tap for more info"
msgstr "SD 卡"

#~ msgid "No connection. Check your Wi-Fi and try again."
#~ msgstr "無法連線。請檢查你的 Wi-Fi 連線並再試一次。"

#~ msgid "%B"
#~ msgstr "%b ~ "
